西媒炮轟巴塞賣保連奴:瞎！皇馬拿歐冠盃你卻犯渾

巴塞官方宣佈恒大以先租後買的方式簽回巴西中場保連奴，轉會費金額據悉達到5000萬歐元，但是即使巴塞在轉會金額上相比購入他時高出不少，這筆交易的合理性還是受到了質疑，《馬卡報》記者Jaime Rincon就發表了一篇名為「保連奴和巴塞的盲目（Paulinho y los palos de ciego del Barça）」的文章，質疑了巴塞賣掉表現出色的保連奴的決定。

以下是Jaime Rincon在《馬卡報》發表文章的部分摘譯：

你花了4000萬歐元買了一個來自中超，年近30歲的巴西國腳，而且值得一提的是他還不符合過去20年來你們所秉承的足球風格。可事實上保連奴在巴塞隆拿的表現非常出色，但這也沒用，隨後你又以稍貴於買入價的價錢賣掉了他。有人能解釋下為什麼嗎？

巴塞在貝圖美奧的領導下已經在轉會市場里完全失準，唯一可以解釋這個決定的是你在賽程過半的情況下花費天價引進了不能踢歐冠盃的古天奴。

還有迪比利，這個本可以用更低價格買來的球員在去年花費了1.05億歐元，到現在他幾乎失去了在球隊中的位置，還需要把他租借出去來積累經驗。

施美度更不用提了，花3000萬歐元買過來就是為了能讓羅比圖繼續踢右邊後衛…
我也不會讓文朗格勒的轉會肥皂劇發生，他可是一個連世界盃陣容都沒能入選的球員，現在又買了個阿圖爾來。

在皇馬蟬聯歐冠盃冠軍的時候，巴塞還在轉會市場中摸黑，不知道什麼時候去購買什麼樣的球員。

多仔真係賺到笑

30歲執返50M
都係好deal

agger

今季簽唔到基沙文 已經fail
下年應該全面被皇壓住
依家成日放風想賣蘇亞雷斯
但無人會出巴想要的價

尼馬果2億幾 巴其實用得唔好

特別果件無巴西人的命
但有巴西人性格的丹比利
紀律差 自律差 性格又唔好(比迪甘斯屌
小道消息 同巴塞教練都反反地面)

皇馬都大換血，下季又未必壓住巴塞
反而有機會華倫、西維爾、黃潛進佔前四

尼馬果2億真係用得差
買古天奴OK，丹比利就真係水魚價
中場走小白、保連奴，影帝同拉傑迪又唔後生
成條中場線都危危乎，青黃不接得好嚴重

皇馬都唔係好店，賣C朗，巴爾又話想走，卻奧斯又未續約

上季保住小花個人聯賽不敗
保連奴功勞好大

卻奧斯2022年到期
做乜要同佢續約

但皇有好多錢 買人
(其實都唔肯定 只係根據過去幾年投入預計 但單單c朗走 果1億同慳出來的人工 都有唔錯轉會空間)

巴塞開始沒落

記錯，sorry

買到人先算啦

皇馬都買唔到人

15-16 賽季 拎完歐聯之後競爭力就一直下降緊啦

yes 得93分咁少

唔駛緊張，佩狗更垃圾
已經準備好將C朗賣走
重新打造皇馬成為歐戰十六郎

【西甲前瞻】皇馬「去球星化」攻守更平衡 巴塞藥石亂投由盛轉衰

西班牙足總：皇馬你準備好未？

教練都俾埋你

成日話阿朗痴冠
無佢，根本已經過唔到蛆啦

下年無朗
蝗仲有咩希望

十六郎

買返艾簡達拿啦屌你老母

又要做水魚